論自殺

人生就是受苦 to live is to suffer
生老病死係每個人都必經 每樣都係苦

人生每7、8樣野都係苦，得一兩樣係無咁苦
那麼生存既價值就係負數、相反死亡係零
自殺就成為較好的選擇

就如買錯一隻沉船既股票 合理做法係止損
玩錯人生遊戲點解唔可以同樣做法？？？

利申：學術討論 唔鼓勵人自殺

攬住幾隻狗一齊死

一直諗緊有咩方法係比較舒服，個結果又冇咁核突

吊頸0痛苦，記得去廁所先

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死！

人選擇唔死嘅原因好可能係害怕死以後嘅情況，係咪真係人死如燈滅、定係有輪迴、天堂地獄，冇人知

燒炭應該冇咁辛苦
依家天氣又咁凍

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

睇自殺論

燒炭+安眠藥應該ok

吊咸魚觀感麻麻地